唔只林鄭下台, 係港中政府下台!!!!!!

逃犯條例要廢取> 林鄭同全部高官下台 > 從新組政府 (民主, 民權, 民生)
唔好同我講林鄭下台後你就可以當乜事都無發生
全部政府部門都係以北京政府為先
為左取悅北京政府, 向共産黨領功
犬對待市民 (遊行 or 記者), 死士嘅犧牲, 醫管局冷血，新聞自由打壓，連地鐡都無得撘
問責, 問你老母, 叫建制幫你問問條毛
根本無checks and balances
逃犯條例後仲會有千千萬萬條逃犯條例
但如果政府係對你一個迫害, 遊行過左開始淸算, 唔會有2百萬人遊行去court room
我睇死一兩年內蘋果一定執, 警犬一定唔會被prosecuted, 死士被遺忘, 你同我就apply 明報, 考警犬. You and I will be slaves again.
今次港中政府同全世界講我係仆街冚家剷
我地就食住條水講香港要民主 (好似陳同佳殺人, 港中政府食住條水逃犯條例)
無咁多個5年比你I will be back, 2047個陣反你就無法律基礎, 你就叛國
政府開始縮, 我地就要攻
香港要民主，為香港人服務!!!!!!!!!